65歲女子接種科興疫苗後心悸及胸部不適送院

冇事嘅
最多咪死

日日都有幾件廢老打完科興出事，究竟已經累積到幾多單宗

多到都唔知呢單係新聞定舊聞

滅活疫苗

一路好走

快D死啦, 仆街

為国捐驅仲唔覺得好撚光榮？

推

又死一個

疫苗殺廢老快過武肺

4日後就唔關事啦

你要好似鶴頂紅咁, 一打落去, 見血封喉, 零秒死亡

先至有少少機會話係關事

班藍絲廢老自己去打科興自殺

越睇越爽！

零秒死唔關事啦

支針都未上腦邊有咁快

肯定本身係長期病患者 突然暗病病發姐

識玩一定係繼續鬥藍, 推班廢老去死

姐係4個?
琴日好似有2個入咗icu

終身免疫